我看你笑容蠻有福

爽得都要哭 假鳩都心動

呢位巴打，我留意左你好耐

巴打你真係太風趣

幽默嘅野

我插了幼童和阿叔
驚比警察捉 走佬去巴蜀
我發覺我仍唔滿足
扯左亂咁郁 彷彿中左毒

書生都有返教會？

你又唔係江柏琪 點解要話你知

食屎啦你 告你衰十一呀

咁既話你都會一齊死
你情我願

直視暴之根源，別為義人傷悲

都未夠16歲